mac book維修[黃店]邊到好？

部mac book air 2013 成日hang機, 又load到龜速咁慢, 有無高手話我知: 應該會換底板？定整ssd?

另外, 有無九龍區維修店介唔？最好黃店

換過部好過整啦 等佢出apple silicon macbook再換。

讀多一年書就唔洗用mac了 所以要佢續命啊

你似要upgrade多過整

你做咩多同埋部機咩spec

只係做紙同執deck咋

Mactivity

感謝巴打

樓豬最後係邊間整？

(我係垃圾) 報價千五就收咗皮，google doc大法算

Google doc大法？
我都係final year壞電腦
頂唔順買過新算
當將來番工都可以用掛

google doc可以jam其他電腦做紙, 學期頭買了ipad 無銀啊